郭榮鏗：並會提醒對方如發現情況持續，應考慮重新審視《美國──香港政策法》及 獨立關稅區 地位等。

【「政治篩選已成常態 香港現狀奇差」】
郭榮鏗訪美改口 特首冀陳述事實

公民黨立法會議員 #郭榮鏗、民主黨議員涂謹申及香港眾志等多個政黨代表，近日分別 #訪問美國 會見政商界人士，其中將於周五（7日）起行的郭榮鏗一改口風，表明將會向美方政商界人士表明本港現狀奇差，並會提醒對方如發現情況持續，應考慮重新審視《美國──香港政策法》及 #獨立關稅區 地位等。行政長官林鄭月娥昨表示，尊重議員外訪，但認為自己更有權威解說本港現狀。

郭榮鏗解釋，立法會議員 #朱凱廸 早前被鄉郊代表選舉主任裁定提名無效，再次證明 #政治篩選 已成常態，而港府也變成人治，與「一國兩制」轉差掛鈎，難以說服國際社會證明本港情況不變。

-------------------------------------
《信報》+《信報月刊》合併訂閱優惠送您《不怕老退化》電子書
了解更多﹕

#信報 #今日信報 #公民黨 #會見政商界人士 #香港現狀奇差 #香港政策法

你睇佢兩位黨友梁家傑同楊岳橋點係外國幫港共係維持一國兩制講好說話，再加上郭榮鏗本身立場係同佢兩位黨友一致。而家見比人係咁插，勢色唔對就改口風？

我唔撚信仲覺得呢班友好有可疑

改口風又唔啱心水

公民黨同民主黨真係無政治智慧架喎

agger

肯改總算係好事

佢哋係代表反對派
如果佢哋都話冇問題
美國想幫都冇理據

持續左好耐啦仲如果

駛唔駛持續多二百年先呀屌

過黎含啦,柒頭

開頭去係為咗解釋一國兩制仲係度，叫人唔好取消關係法，既然而家改得口風同立場，仲去嚟做咩，點知枱底同人講咩？

梁家傑係個黨係咩身份地位，你郭榮鏗走去美國同佢老人家持不同立場，會一句說話都唔講。仲有，你個黨今日嚟講A，聽日第二個人嚟講B，人哋美國佬心惗你個黨攪乜撚嘢，成個黨會容許？

懷疑你個黨唔係無理由，改口風只係唔想得失選民

無事獻殷勤非姦即盗

其實你講嘅嘢，全部調轉一樣合理。亦可能佢哋一直去都係如實反映，但唔想得失選民，所以話想保住，唔好忘記唔係人人都想焦土

[給偽反對派] 對郭榮鏗去美國遊說保持香港政策法反口有感

On9
美國民主共和兩黨內部成日唔同立場架啦
有時仲會倒戈投對家
同一個黨一定要一言堂啊

擺明想納生意人d票

收回香港地區（包括香港島、九龍和「新界」）是全中國人民的共同願望
<--關香港人撚事
，中華人民共和國政府決定於1997年7月1日對香港恢復行使主權。 <--憑乜撚野

如果講內部唔同立場，唔駛講到美國民主共和兩黨咁遠，貴黨十一哥同N年前選主席事件，都算係唔同立場到出哂面。但今時唔同往日，今次我真係見唔到貴黨有幾唔同立場，直情係好和諧

「亦可能佢哋一直去都係如實反映」？
如實反映一國兩制有險可守？定殘而不廢？

「唔想得失選民」？
你哋開頭係旗幟鮮明話遊說反對取消關係法喎，如果「唔想得失選民」，咁你個黨出成三個人去外國做咩？人哋份報告講哂例子港府點違反一國兩制，夠晒証據，你過去重覆番人哋啲嘢？會唔會多餘咗啲呀？

條友係咪精神分裂呀

即係你過去係提醒美國呀？咁你做嘅野同陳浩天有咩分別呀

同陳浩天做嘅嘢一樣，但又同陳浩天保持距離
好明顯就唔會同陳浩天做埋同一樣嘢啦，細路咩

照你咁講 黨員一個投贊成 一個投反對 一個投棄權
咁樣一定唔係一言堂 夠哂多元化

買哂咁多邊
最勁係你

成日都想做醒目仔，邊有咁易吖，個對手係中共呀